Genki deska?

No

知你日文勁

仆街 收返 我get錯

gen gen gen genki ~ genki genki

Don Don Don Donki

收皮啦 仲唱genki
一係港豬 一係藍絲
分化block

我係港絲

死人妖 reported.

嘰哩咕嚕 嘰哩咕嚕

屌你老母

仲講粗口 我話俾老師聽

屌你老母唔係粗口黎

有咩留番同個官講

屌個官老母

o chin chin desu

情書

唔get